嗰個乜撚野2.5大波法 幾時收檔

真係傻系先會睬你

玩一場500

贏咗先賺得300-400

输咗就输500

贏埋都唔夠你输啦

同埋明明中個機會係 二分一 50%

你都可以10場中得3 4場

真係 屌你老母

我都出嚟9up下先

今日場 1-115 全部大波

唔中問我拎番

利申 冇跟過

咁撚樣都有信徒

真是太多傻仔

gchi

输你老母

又無人渣住支槍逼你買 btw 输你老母

4-2單野已經夠傻仔 之後仲有傻仔上當

唔怪得知倫敦金咁好搵

好撚多分身

2.5大波法係咩黎

我入個tg group 食吓花生

真係全撚部都係 交叉

個撚個入group都係睇你幾時收皮咋